唔好放大缺點

係人都會做錯事架啦
而家要做唔係捉鬼分化
放大錯處呀
手足做錯野係要幫手補飛
唔係指指點點
唔錯都錯左 講到明不割席不分化
就唔該咁多位 做下野 幫下手啦
幫人帶夠風向未呀 醒啦

推

而家唔係捉鬼嘅時候
唔好再放大自己缺點俾人睇啦好嗎

係呀 而家做錯野呀
咁你地肯幫手未呀

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

文宣係時候一齊補飛

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

放心不分化！5毛想連消帶打無咁易

不割席不分化
唔係不做事呀
幫手補獲啦屌